(支共回血劍敗北!) 和記黃埔被指成都囤地 內媒引述長實：公司已出售

和記黃埔被指成都囤地 內媒引述長實：公司已出售

內地傳媒報道，成都高新區財政金融局今日向區內各金融機構下發通知，要求禁止向和記黃埔地產（成都）提供新增融資、貸款，以及為公司進行重大資產重組提供幫助。通知表示，和黃地產（成都）囤地、囤盤不良行為，嚴重影響區域房地產市場平穩發展，因此作出有關決定。內地報道指，和黃在16年前購入成都南城都匯地產項目，多期仍未開售，經過多年升值之後，到今年7月，長實將和黃地產（成都）賣給禹洲集團及成都瑞卓置業，獲利38億元人民幣。報道引述長實集團回應表示，和黃地產（成都）現在並非長實的附屬公司，重申公司所有發展項目均嚴格按照國家法規進行，並不存在囤地的情况。

2020-09-23 21:50:21

和黃地產（成都）現在並非長實的附屬公司